香港最近一代偶像都已經老緊

Edison 80年10月

當年Tvb嗰班
林峯 79年12月
Hold hold哋相處 80年12月
吳唱k 79年9日
宜家都已經過曬四十

上一代都已經50
古仔 50歲
城城 55歲
周爺偉仔 58歲
填海華 59歲

安仔 56
林保怡 55
KFC 51
陳豪 49
酸圈 50
蛇 45

90後個班開始30歲都仲係叫新人

係根據成就叫新人定跟年資/ 年齡